12點前撒退

林鄭政治任務係想係人權法實施前令運動收皮，其他國家要跟住美國嚟立法制裁港共就會更加難。

所以，12點前一定要散。準備好將運動延續，令其他國家跟住制裁香港，我地先贏到。

永遠記住：

今日拉一個，聽日少一個。

Be water my friend